請相信愛力量

能令失落的你愛下去

將虛構化力量